清真寺都夠薑射，搬埋關公出黎鎮路

睇下你班狗夠唔夠膽射
上上下下到鬼佬都要拜

唔知中共有否磅水俾穆斯林賠罪？

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

唔好睇少班狗既無恥
有差館真係唔拜關公